警犬 Briefing分析

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

我估黃藍係會有中二民團之類，不足為懼

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

狗既重心係煲底，其他地方就…

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

唔可以戀戰，一打就成群狗咬

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

眼罩好撚重要

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

保護記者好重要，無時無刻要係鏡頭下

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

班狗驚撚到震 根本唔知有幾多人衝

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

買新鞋 Decathlon有好多平波鞋

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

THANK YOU SIR

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

保釋！保得就保

推

剛Meeting完，老頂有以下資訊及提示:

1. Legco 個Drum底，平時做PM果度，將不會開放。迫晒啲人在立法會道攪，到時會有黃藍兩陣。

2. 務必保住立法會入口大閘不予人闖入Drum底，否則輸鳩左。

3. 遇有暴徒犯法，務必一group人去追捕，不要單獨。

4. 如情況許可，用OC foam好過棍，因為感覺無咁暴力。不過，如果對方有晒裝備，就唔洗諗，用棍大大力。

5. 提提眾兄弟保住冷靜，始終周圍係鏡頭，唔好蝕俾啲仆街。落到地，要互相提醒。

6. 黎緊所有在Zone A嘅公眾活動都係NTN食晒，不過到時老闆會吹雞㗎喇，因為大家知唔夠做，但始終未落到地未知有幾多對手，所以都硬食頭part先。

7. 大家會拍住PTU瘋狂Stop and Search, 記得影清埋可疑人對鞋。因為衫易換，鞋難啲。

8. 網上介紹好多土製武器，如雀巢咖啡加隻襪，事實上又拉唔到啲乜，唯有嚇鳩佢加記清楚所有野。

9. 據知，拉左人會最後交由Crime HKI跟進。老闆話盡扣押48小時，不過應該係Crime HKI嘅事，得個知。

原文
請大家瘋狂copy

pish

廣傳廣傳，知已知彼 百戰百勝

但係講堅
Decathlon D鞋真係好撚好著

有冇好著波鞋款推介 等我買多幾對俾親朋戚友

真心
Decathlon D鞋又平又輕
跑步都快過人

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

7. 買鞋套，擋雨果種

push

Decathlon 好多隻款揀邊隻好
搵隻齊齊當制服咁著

可以
邊度有

呢隻都好喎 落雨濕濕啱哂

唔好攪立法會啦 人地部署好晒

Pish!!!!

發夢夢見玩圍城有冇得諗，三軍以糧草先行，等佢哋飯都冇得食，我哋希望有幾十萬人玩車輪戰

Oc foam

thank you sir?

襪 加 雀巢
呢個配搭咁熟口面嘅

奶茶time

7仔好似有賣

lock in a sock

奶茶同拉柴都係差唔多音

推 多謝你

我都係拾人牙慧
要多謝都係果位無名真英雄